我發覺有樓果d 業主，仲好淡定

股市由3萬點跌到2萬5
我發覺班業主仲係好淡定
言談間發覺佢地驚都未驚過
好似從未想像過自己層樓會跌價
依家經濟轉差
佢地仲笑得出

如果供完有咩好驚

同埋恆指跌5000 點其實好少事，2015 年28000 跌落18000 咪又係咁

講真,冇跌

劈5%啫
佢地仲賺緊錢梗係冇咁驚

岩岩開始供果D就話驚姐
供斷或者有幾層揸手果D最多咪食少兩餐
有乜好驚

我都供緊，但我寧願負資產都希望香港有民主
有咗民主，仲怕樓價升唔返咩

咪on9啦，炒樓唔係真係咁多人架炸，好多人都自住，自住驚閪咩(保住份工既話)

股市不同樓市既。

1日有ssd + bsd跟本無業主會沽貨離場， 無成交何來跌市。 除非業主比人炒 變銀主盤

本身供完或full pay左可以點驚？

除非好似沙士直接影響樓價咁佢地就驚
個時淘大花園成個人間地獄，d跳樓貨多到嚇死人

我願意用我的樓來換香港嘅民主！

利申：香港@2，

供緊果d負資產

如果供完既話其實無咩好驚，經濟點衰層樓都係自己住，又唔會賣左層樓既，就算未來樓價就算升到一億一呎定係跌到一蚊一呎，對依班人黎講都無分別

帳面賺緊1倍
不個跌都無計，要住架嘛

根本無跌過，話樓市大跌個啲都係無樓

有咩好驚冇樓果d成日出埋d膠post嚇鬼

大把有樓業主係同路人啦，你講到全港業主都藍咁
係呀好撚驚呀，係咪由得香港死呀?

5月上咗車 仲要下年八月先收樓真係好撚驚

佢地D 樓兩球幾三球買入, 宜家五球
驚乜鳩?

自住樓，升同跌都唔Q關事。你話揸住十幾個單位用黎炒果班就真係會腳震。

重點係. 得罪個保安, 隨時連屋企都返唔到, 話之你係乜春業主

如果比中國清完場一沈不起呢

自住單位交少啲差餉

利伸有樓
支持出老解 唔出正契弟
我要攬炒
五大訴求 缺一不可

供完無乜野驚
有d就算供都仲係供緊幾千一個月

而兩年買就話驚姐

自住驚閪 真係走難都唔會做到買賣
除非要錢移民姐

其實不嬲樓價都係滯後，上次2016、2018都係年頭股災，年尾樓災，經濟冇乜點差都跌10-20%。今次有明顯影響，但要等業主守唔住，賣第一口劈價，就會跌開有條路。

但事實上我唔覺得會跌好多，因為大陸始終需要香港，每年咁多錢銀流入香港，咪又係領導走先。

屋企供緊樓都唔介意攬炒
ps 供到2041 認真呼吸plan

其實自住既話真係無咩好驚，衣食住行最難果樣已經解決左，講生活既話其他野其實好easy

多過一層樓果d可能唔同

咁供完果d真係冇咩好驚

係驚都驚保安
你話係咪

報喜不報憂

【國際路線】全世界印依款標語

以前金融風暴sars金融海嘯就係咁
驚都未驚過

供完驚條撚咩

十年前買既，跌一半都仲賺緊，怕條毛

唔明 點解要驚
其實會點樣影響

利申無樓廢青咩都唔識

差極都係跌一成，但好多以前買落，升至少50% 以上，係呢一兩年上車個啲擔心啲姐

唔識就唔好衝出黎啦
比你放左出黎 揸住舊錢又咪係照樣冇用
元朗搞成咁 近排仲有幾間以4-6百萬成交
樓價想跌都難

講真 如果買層黎自住既話 就算樓市跌得幾勁都唔關自己事 就算係負資產又點 反正佢本身預左比筆錢出黎供樓 只要唔洗佢供樓個到加錢 就唔洗擔心

完全唔驚喎
跌咪由佢跌囉
如果香港贏要我層樓輸
我願意

我有樓，但更緊張有無自由同民主，跌都係自己住

已經唔係樓唔樓嘅問題

升又唔見你講
回吐就驚驚青青好似好大件事咁

agger

自己住有咩問題

無民主就無活躍嘅2手市場。只淨有價無市嘅大陸式樓市

冇咩好驚 又唔係冇得食

坦克入場 射一兩炮再講

供緊 加 辭左職
未驚過
最多咪訓街

既然攬炒，四等艙同特等艙都係一條🚢，驚都無用！

根本無野好驚，點都要搵地方住，唔買樓又係要租樓，除非係香港打仗，否則都唔會影響到樓市

我好淡定
跌咪跌囉
義士可以押上自由性命前途
我呢啲小業主攬炒又如何

要驚都係元朗個邊d業主驚啫，幾時輪到其他區驚

驚加息多過驚跌價啦

5月最高位上咗車
估價跌咗幾十萬
但自住就算啦
唔買都要租
只係遲買可能大一百呎

ps 寧願攬炒變負資產都要香港人一齊贏

只可以講就算自己層樓既價值跌到落0
都一樣支持前線義士

清完場都全部人一齊仆街，仲有咩所謂

咁又點呢？你好想佢地驚？
大把業主係自己友

唔好自己分化自己
當連你自己都以為得無錢無樓既人先係自己人
咁就中哂政府既分化計

恐慌 避險心態重就唔會死人既
要淡定突然收皮先會收皮
等美政治法消息啦 跟住就會見到分別

得一棟樓自住，驚都冇用，唔通賣咗去？
係驚都係驚俾人裁啦
投資收租嘅，正路按五成，最多咪蝕錢，唔係破產有乜好驚

因為層樓其實係保安既

因為自住

快啲跌，我買多層

唔驚係因為心理已準備好

其實自住真係冇咩影響

日出康城仲搶緊樓
平行時空

樓有折舊, 根本唔應該無限升值
係香港土地政策同人口政策有問題

又未到真係咁驚
樓唔同股

好驚呀 真係好羨慕你住公屋唔洗驚餐飽！
咁樣反應會唔會好啲

識人6月頭上左車，點估到十幾日後香港變天

香港咁多人口，唔洗住咩，始終都要有個居所容身，有恆常需求就唔會跌得去邊

話明攬炒驚咩

冇樓9up:冇民主既話 大陸成日打壓 咪跌得仲快

香港有6成幾嘅樓已經供甩咗
加上由2008開始起碼升咗兩倍
個市跌一半都仲有賺
分分鐘loan返舊錢出黎買多兩個單位都仲得
佢地表示有咩好驚

香港人大把現金
個個都樓價掉
個個都渣住一大舊錢
一掉就有人接
掉條撚咩

供緊就驚
供斷左驚閪咩

你估跌左好多咩

可能賣比你個個仲驚

所以最慘係而家結婚或有小朋友嗰d焗住買
比政府玩死

自住驚咩

股市唔反映樓市
業主點解唔驚:
1. 香港一直都係求過於供
2. 供斷話知你
3. 香港人今時今日係普遍有cash在身, 就算市道唔好比人炒, 都唔係真係咁大壓迫感

大家可能對前景有信心
港共政府一定仆硬街

其實層樓買黎自住仲打算住一世嘅真係唔驚

我有樓但係我都係站係民主自由嗰面。 即係你嘅同路人 。 你點解要咁講呢？

一日唔賣一日都唔係小資產

1. 銀行未call loan

2. 份工仲保得住，仲供得起，況且都未劈價

感覺宜家市面只係冇咗自由行帶嚟嘅虛火，本地人消費其實冇乜點變過，遠遠未至於去到03年/08年嗰種蕭條

自住唔知驚咩

好多樓都供完，真正收成期

啱啱開始供居屋

我老豆每次睇新聞都好撚嬲
因為佢按左層樓
佢話而家我地搞事所以層樓跌
又要少左人出街食野所以自己收入都少埋(做飲食)
慢一銀行催還錢就死得
次次播新聞都係咁屌我地

有乜好驚反送中
利申 業主

年頭上車
唔怕攬炒
最多黎過

岩岩入市自住
唔算供得猛猛緊，反正有住既需要，供又咁上下，租又咁上下，如果負資產可以換到香港有真正民主，why not

咁撚低息
又冇大規模失業潮
驚你有味

我得一層自住姐
求其喇

點解笑唔出，香港樓基本上係冇得跌：

1. 全球係咁印銀紙，銀紙貶值，資產價格穩步上揚

2. 每日150個大陸喱落嚟

3. 喺香港所謂做嘢嘅大陸專才多到嚇死你

4. 供求嚴重失衡

5. 超低息會繼續持續

Agree!!!!

長線黎講 香港樓點都唔會跌到仆街架

自住驚西咩你都唔會賣

一億一呎我賣呀

以前97年d樓一跌就驚，因為個個用50萬買500萬樓，仲要買幾間
而家好人好姐既都係得一兩間樓，仲要400萬時比左200萬買，而家升到800萬
跌一半都係去返入市價

自住有咩影響

係冇得驚 預左攬炒

自住驚春

基本上真係唔會點跌
但如果出解放軍/緊急法 就真係好難講

供完果啲唔洗驚啦
供完按左再供果啲先大鑊

一層自住 唔撚驚 最多唔生仔

有樓 仲供緊
歡迎攬炒 搞到我負資產破產都唔割
總之我地要一齊贏

老實講
成日話擘價
根本好多時係業主本身mark up 好多見無咩人想買就減少少去返market price
報紙佬同AA 就係咁唱淡

驚咩
攬炒囉

買新樓借到盡個班好驚架!

沒真香港，有樓都冇感覺。
香港加油

老實講，心水夠清先唔怕，如果唔係一眾義士，送中等cls法例過左，先至無得救。

我父母係淺藍，日日屌示威者，但經歴完721,728同教佢睇立場後，變撚左深黄，日日同佢d深藍同事嘈。

我老媽原本好驚728，佢夜收工，又住正西邊圍附近，怕被當做牛屎，原本仲想係親戚家過夜避一避，但我放工去接佢，堅持要送佢返元朗，想佢感受下狗口中暴徒係點，義士們教我地點避狗防線，佢最後感受到愛。

然後821佢都去左元朗西鐵支待。

了解多左後，一講經濟話題，父母第一時間多謝示威者，依家經濟係差，但一定好過任由政府玩弄，表示唔太擔心。

全民提款活動佢地都玩埋一份

泡沫爆之前都係咁

話明攬炒就梗係要攬住啲資產一齊炒

趺咪再買多間囉

你估元朗咩

快啲跌多啲，唔跌我點買多間！

身邊有人睇緊樓
好多人心底都覺得只係會亂一陣

咁可以點
你想人地未開始跌已經日日喊苦喊忽？

屌 平果1%就吹到世界末日
升一升都唔止啦

根本無可能會跌
跌1%轉頭升返4%
又唔見報紙佬大肆宣傳？

人工一年頂多加10%
樓價2-3個月已經多過左啦
仲講乜跌

成日話會跌
跌條春咩
理得你打貿易戰打到世界大戰再出核彈
香港樓市都係升

跌又點 點解要驚

我供左半年，未驚住

係呀而家真係負資產
不過都係照發夢
錢財身外物姐

從來都冇驚過！

錢同民主自由，
我揀咗後者！

其實keep住起25000-26000好耐

上年買，仲未跌到買果個水位既
不過我預左做負資產，攬炒都要贏返香港！

自住驚條鐵咩..

你估個個都炒樓既咩

我有好多仲供緊樓既業主朋友，都寧願同中共港共攬炒，已經唔關淡唔淡定事

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

佢地覺得樓價跌左平就會有人買

正解，錢財真係身外物
如果可以撼動到呢個政權
換到香港以後既未來
幾百萬我願意

樓價暴跌都唔割

其實買完樓都仲可以有錢淨，
唔係個個都all in 無buffer 。

自住驚乜？

驚得幾多
有自住
岩岩入左票抽康城準備買第二層
總之一句講晒
比得起供得起咪買
反正其實香港夠食夠住 d錢都唔知洗去邊

買樓花嗰批已經賺到笑咗啦

我都支持攬炒 唔係無驚過 而係覺得依個cost係值得

利申：有樓 供緊

有d硬膠藍絲， 仲唔肯放股票添

除左呼吸Plan/翻緊高危職業，隨時無得撈，其他驚咩?

我老母揸住6個公居屋單位 日日話沙士都唔爆 香港爆咩

講極都唔聽
賣一棟夠我過韓國移民歎世界

25歲 今年4月買咗樓投資
供緊份糧嘅一半呀大佬 我都未驚啦
真心講 未見到樓價有跌
就算點跌都好 民主係無價

lm

有樓供緊...但攬炒no problem!

自住點解要驚 你都唔係要賣

未失業咪唔驚lo。有失業就會驚。

個個有樓點會想跌

下年8月先收樓，即係樓花囉，賣家係發展商，發展商會驚

驚what, 連老解緊急法乜柒都唔驚怕樓價跌

呢個真

有個揸住5層樓既fd, 直情癡左線，樓價越跌佢越興奮，話證明攬炒有成效，想繼續跌

我都係5月換新樓，但下年11月尾先收樓

問過一個人，佢話以前跌成萬都係咁啦

真心 未驚過 大不了攬炒

光復香港 時代革命

得一層樓自住，升幾多、跌幾多都無得郁㗎啦！有乜好驚？！

講真如果係自住既話有咩影響？
炒樓個d死全家啦

供緊 仲平過租
有乜好驚呀 唔洗住咩

我都發覺有班老闆已經蝕住賣晒新界幾百個車位
亦都有玩物業既 四十幾個單位賺少少甩手

我重有廿幾年供, 跌爆咪破產囉, WFC

但今年年中先買樓花既人係咪要喊

利申：就係我

怕咩好多業主收租，唔係炒樓唔怕跌加上二手樓幾年來少左人買
有錢買一手唔怕跌了

咁又冇得咁比 上次係全球都大跌（中間有幾下都彈到上黎）
今次係香港領跌 彈都冇力彈（代表冇人敢入市）

笑就笑唔出啦，但都要住架，無辦法

True, 手揸2個唐樓單位，租客幫手供，仲有錢剩

一係就供撚滿
一係就兩球買入，以家六球，驚西咩
利申︰冇樓

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

大家十年監都仲咁去發夢，錢咪搵過姐

樓價好似仲升緊

希望自己層樓跌一千萬

有朋友準備好跌兩千萬

Completely ready

Can’t wait

Agrree

自住驚閪，利申：依家屋企住緊果層相比買入時升左3倍有突，跌少少完全未驚過

話有國家隊撐市啊嘛

仲要供樓T.T

其實如果安於現狀嗰啲人係唔會驚
佢都冇諗住放

業主表示喜見攬炒

就算係有幾層樓喺手嗰啲香港人好多都係放租長hold 真正炒樓炒得最癲係中國班有錢貪官

Same

我係業主，完全無驚過

自住無得驚！

渣住1000萬現金等緊個市跌｡

望下恒指成份股有幾多係中資
佢跌到仆街都未必係壞事

買黎自住有咩好驚
買黎炒就仆硬街姐

其實真係可以升唔返
有民主就開始對付地產霸權
為樓市降返溫

利申有樓供緊，寧願要民主自由

買嗰陣兩球幾，而家值五百幾萬
仲有6年供完
咁我要驚啲乜

球半買而家去到7球

Btw我願意為左下一代既自由同香港既未來放棄所有野

我都係

共勉之巴打

自住冇所謂

要驚唔係樓價跌， 係失業1-2年， 要食要供樓點捱
有人計唔掂樓要放樓， 先係樓價跌的主因

首期至少三成，樓價至少跌三成至變負資產。

炒樓就抵死啦

樓價升又點？我賣完買得翻？

呢十年時間升咁撚多，跌一半咪當打和

其實自住真係冇野驚 除非等錢要套現

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

4年前買月供同租樓差唔多價錢 到依家計都仲升左三舊水 有學歷有工作經驗 有咩好驚

升到咁，跌一半都仲有賺驚咩
如果有放租咪繼續收租
根本只係帳面上

兩層
無狗屋
無tg紀錄
無鄉黑
唔介意攬炒

自住業主，只要運動成功，唔介意啲股票同樓繼續插

你呢D 叫債仔姐... 樓契都未到你手, 邊係業主

自住驚咩、樓主冇樓而樓價升左十年，等於沽空左樓市，你咪驚左十年？

建議樓主拓寬一下眼界

冇樓個啲業主

樓有限、但印錢係冇限，十年時間香港多左4倍港紙

自住可以點
有咩問題

革命完左都一樣要住嫁 大佬

自住驚條毛

樓點同股呀 冇股係手最多冇息收
冇樓係手要比租嫁 唔通真係訓街咩
班冇樓係手緊係吹跌啦 味係想自己有機會入市
利申：有樓係手 我都想跌呀

屋企都仲供緊，屋企人話最多咪攬炒然後再燒炭自殺

我都仲供緊
但係樓價跌唔跌我都係要供咁多架喇
又冇諗住賣樓
是旦啦

升到你驚驚

買黎自住，怕乜？

自住樓驚乜柒，又唔會賣

對的，如果真係有雙普選，港樓唔會升唔番

借發展商按揭果班

自住，供滿左果啲，係無影響的
呢批業主通常都係中老年
係上車無耐按左層樓果啲慘
姐係80後90後果班

依家同97 果時好唔同，好少人孭幾層樓，一層自住真係問題不大

供完自住有咩好驚

升左咁多，好多都係5，6千蚊呎買

因為而家暫時係揸劏鋪 村屋果D死先

我係自住嘅業主，驚春咩，攬炒仲好，可以買多層。

我老細都係
禁岩有d要傾續約 佢都減租了

全世界覺得無事嘅時候，就差唔多會仆街

有樓，唔驚得咁多。
同香港生死榮辱共存，是作為香港人的光榮。

鋪位真係要震
跌幅明顯大過樓幾倍
如果用間鋪借錢再炒其他野就

其實有樓同冇樓命運都係一樣
一係自由,一係準備入集中營

好明顯你冇樓

最緊要租得出

要驚都係D開放式驚D

等睇藍絲驚攬炒反林鄭行緊急法

老實，樓跌就買多間囉
唔會太驚

睇頭幾個reply，原來真係仲有人覺得香港而家樓價係剛需

香港人盲信樓價嘅程度真係世界第一

跌既咪買多幾間 溝淡佢驚閪？

供左2年

自住，未驚過

攬炒咪攬炒

有能力一定爬得番起

Trump都破過幾次產

你怕你間屋仔會收你皮？

之前升得禁勁，跌緊都有賺，賺多賺少姐。

平時佢地都係架啦
25000鑽石底
今鋪未必啦

水份好高

sars 海嘯都唔驚， 你唔驚， 但大把人驚， 唔係點會跌咁多
你有穩定收入供樓啖唔驚law, 大把人怕無咗份工， 供樓有困難就要放樓
你唔放， 大把低能力人放，拉低尺價
如果市場咁好， 消費差咗咁多都唔炒人， 良心老闆有幾多

如果劈3/4成去租,之前借果d錢肯定比人call

自住冇咩所謂啦
都上佐賊船，唔通斷供咩

買左有得驚咩。樓又唔可以馬上套現。

有乜好驚
得一層升跌都要住 升跌都唔關你事 驚乜
多過一層 一係而家低價賣 一係就賣唔出
無得驚

等睇失業大軍

得三層 未驚住

股市果5000點根本who fucking care

話冇跌個d都on9

樓價唔同股價，唔係有人掛出黎 你就一定係個價位買賣，有交易又唔代表你又跟到佢個價做

成班人係到打飛機

供完收租兼唔打算賣嘅樓 / 自住 有咩所謂

業主要多謝幫手爭取制度改變嘅人，同內地法制差距愈大，層樓就愈值錢。

你睇穆廸評級個報告就知。唔信我都信下評級機構。

只係有班廢老睇唔到咁長遠嘅嘢，或者享受唔到咁長遠嘅事，先會做個傻閪藍絲。

唔係淡定，而係蝕同覽炒緊係揀覽炒，你詁講緊笑？

地產睇長遠，你唔搞正常返一國兩制就必死，短期波動可以不理

冇計喎 有班人造到個氣氛咁，點玩

咁又點
我識大把業主都係焦土派

供斷左
租畀人有咩所謂
啲人去買樓又唔會跌好多
嚟租樓嘅又可以繼續賺

見咁多人都無危機意識， 黎緊真係大鑊
希望大家都留定多d cash 預失業一段時間供樓同生活費

啱啱開始供，好撚驚！但係香港更重要！錢財身外物

自住冇怕過，跌咪跌

每日150人+低息跌得幾多

跌到零都唔驚

光復香港，時代革命

兩層樓供晒，又真係唔介意升跌，
我始終都係驚中共多。
加油丫

自住，日子都係咁過，冇左份工失業就驚

有樓同無樓 諗法都唔同d

點解咁講？

上左車 要供都真係唔驚
支持攬炒 最多咪重新黎過
樓價一日唔跌 我將來個細路都買唔起 無地方住
唔顧自己 都要顧將來個細
如果香港有民主 個小小錢怕咩

好多都係地產幫客入
例如你入一張票 我幫你入多二張
仲唔係水份？

我開放式+樓花表示驚驚

可以點?
賣樓瞓酒店?

不過荃西都幾百伙咁清晒wo

其實佢唔會俾多左嫁
層樓都唔會賣,咩價都無分別嫁啦

睇埋十月失業率 就知驚

波叔一定造數都做到失業率升，賴晒示威者到

不過本身旅遊、零售、飲食 都裁員岩岩開始...

睇埋下期失業率就無得佢地淡定

其實供完自住有咩好驚
之前咁高價要賣一早賣左
未賣既根本唔會賣
因為唔想搬

其它炒家又大把錢
都未入到肉
依家先得兩個月
出年啦，攬炒到就有戲睇

利申，有樓自住
唔賣唔租唔買，no stake in society

光復香港 自住驚閪

唔止我層樓，用埋我條命可以換真民主，我都俾

我老豆都有兩層供斷既樓,
老豆話就算跌到仆街,
佢都係賺

有成交先會跌價

通常話要驚果d都係無樓

自住驚閪

買樓供得起先買㗎喇，充大頭就咪啦

其實呢D 係發展商單方面公佈
有無得 fact checked?

😂😂本身有樓放租既都大把物業啦驚閪咩

阿叔我有咩風浪未見過

自住怕閪

不過唔覺唔覺就冇左一球lu

睇你住咩區，元朗，荃灣，深水埗果D 真係RIP

真心, 自住真係無野驚, 甚至應該高興
樓價跌根本係好事, 交少D差餉,
出面鋪租減少, 物價自然由下調空間

供緊樓果d驚到瀨屎
完供果d咪好似陳健波咁

荃灣咪又係好好賣

驚乜姐

最緊要份工無問題姐

供完唔駛驚

聽晚就係啦！幫手推

突發！已 connect 加拿大人！ [830 感謝勇武X重光紀念日］

8月30 20:00 去中環和平紀念碑同網上表揚勇武campaign

830重光日connect嘅對象就係英加！

以下係一d 實用既文宣，請大家借呢個重光日些牙勇武英姿，一定要加 #warriorsofhongkong，我地要營造前線勇武光榮既形象。同時用埋 #thankyoucanada 同埋#fightwithusagain 。

藉住呢個活動，講比一啲對勇武前線不懷好意嘅人聽，我地唔覺得勇武係大台係霸權係暴力！永遠不割蓆不分化！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

仲買樓 租酒店啦

有升有跌好正常 無咩怕
跌我又唔賣 升我又唔賣

攬炒冇野驚

又唔係盲信，乜你不如話我聽香港樓價有邊次跌左，係唔會升番？（深井樓除外）

樓價已經連升左太耐啦
好多人連咩叫跌市都唔記得左

樓價最多咪跌少少
經過沙士一事邊個仲會賣樓走佬
供完買斷果啲直頭希望大跌再入手

佢地啲心態覺得邊一個笑到最後都未知掛, 香港既得利益者一向係咁

呢排仲好多人買樓
荃灣個盤平到咁

我有樓供完, 但失業
都未驚過

我就係啱啱開始供
如果用層樓換得返香港返黎
我相信好多人願意唔撚要層樓
好想要返香港

same

有排都未跌到我買入價，怕條撚咩

中國將人仔貶值，美國又減息。

心理質素弱嘅業主俾人淘汱

跌就唔洗住咩？

除非你不斷加按自住果層黎套錢買多一間, 果D 就真係有D 驚啦！

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

咁講，有志氣！

我有樓, 不過為咗公義民主, 跌一半我都覺得值得

半年time lag

same here

樓主應該仲後生未經歷過樓爆，當年一萬個銀主盤，個價都係唔會慢慢跌，係個市好靜，無成交，突然一下爆出大跌，連走都走唔到因爲根本無成交又點會大跌，仲有銀行收返黎做銀主盤都唔會一下放曬出去，咁做只會更資不抵債，所以班人唔識死係正常，當失業升啦，咁就有野睇啦

最重要識對沖 有外幣 有護照 點解驚？

香港守得住層棲先值錢

有乜好驚？唔通賣左佢然後訓街咩

同埋而家係因為有SSD, 所以先至令D 業主繼續頂住.....
但只要如果經濟衰多過3年, 到時D 樓真係會急插架......

但學樓市大好友 BK 班師奶話齋, 佢地成個forum 個個亞太都囉住至少2-3球現金等接貨黎頂住個市, 心諗, 好難跌得太多...... 97樓爆果次其實係跌多左架, 如果唔係沙士, 其實樓市應該2002年見左底 (林奮強入市位置)

又黎住㗎 驚有咩用

出街食飯又要等位啦
最靜真係7月尾到8月中個排
818後可能大家都明生活始終要過
又多番人出街

自住,供完,唔諗住走嗰啲其實輕鬆無負擔
利申:兩老就係咁

帳面數嚟
未驚過

啲人去大灣區深圳買樓
都叫買間大屋
同樣價錢喺香港只係人哋一個廳
我真係想知香港點樣唔大炒

其實業主賣唔到，bsd ,ssd 搞到出不貨

有價冇市

唔賣冇事

其實除左新界西都冇咩野

呢啲變相人為朗住個價
其實係仲危險
當有朝一日，個市冧落嚟
係儲起晒啲重量先跌落嚟
殺傷力就更大

就算唔攬炒，2047都

中共滅亡咗都話唔定

供咗一年，未撚驚過，最好攬炒

$10燒味飯， $8雲吞麵

其實係要失業先驚

負資產， 銀行係有機會要求補估值差價降低風險
你以為咩叫負資產?

份工先係問題

如果你以往供樓之餘， 儲到錢， 補差價咪ok law
失業就要睇下儲落舊錢可以供幾耐喇

好多人話供到銀行就唔會call loan, 現代大部份銀行係買賣風險公司， 會call loan就一定， 睇call 邊班人先

可能睇你戶口有錢就call 先

自住 跌，升到仆街 都係自住

自住驚都無用

自從6月好耐無睇過柒硬同傻淡互屌蒲

有兩層，其中一層仲供緊，未驚過

有ml a/c,有返一兩年供樓錢都冇咁差，今時今日好小負資產要補差價

升跌都好

最爽既係aa9無飯開

自住樓有咩問題

Call loan呢個都市傳說真係好on9,一大堆連登/高登傳，當年98親戚戶口長期得3千蚊左右，層樓跌左1球幾，差唔多60%，一樣無事

驚有咩用，唔通周圍同人講好驚冧市咩

有咩好驚
我買果時都未升
供又供斷埋
驚？

宜家d報紙地產版成日寫到樓價跌左
其實認真d睇係
賣樓個業主賺少左或者叫價本身叫價太高

傻仔 層樓係完全無跌過呀

正確
A: 叫價800萬, 780成交左
B: 叫價850萬, 830成交左
C: 叫價830萬, 報紙佬就吹跌

樓市一向都係滯後，股市都未見底，更何況樓市。

我宜家睇報紙先知原來要跟叫價先叫唔跌

cls

平時賺唔少，依家賺少咗就叫蝕？
真係驚閪咩，大不了咪自己住返

香港大把人供斷左層樓，講緊已經翻左兩，三倍，就算跌一半，對佢地黎講最多只係賺少左，都係唔怕蝕

而且最重要d人唔係我一個單位

利申：供左一年樓，最貴時上車，唔命意攬炒，最多咪重頭黎過

講緊大部分 跌20% 都還賺緊2-300百萬

有樓同冇樓互屌
一個屌住收租
一個屌住比租

ON99最高果陣買咗...邊會唔驚啊...
要供樓所以走資都做唔到啊
真攬炒

我有D 好奇, 見好多人話供斷...當佢16歲買樓供25年, 都41歲...
連登年齡層咁高架咩?

我發覺好多揸層樓既人都有種邏輯謬誤
覺得樓價升左 --> 所以冇買樓既人就係蝕左
但係呢個講法只能反映佢地井底蛙既目光
樓係一種資產增值既工具，但唔係唯一一種資產增值既工具，冇買樓，唔代表揸cash，亦唔代表冇買其他資產增值既工具

再講下數據
金融海嘯時，CCL低位約55，今日約190，升幅245%
同一時間，美股標普500指數低位約666，今日報2924，升幅339%

2011年中，CCL大概100，今日約190，升幅90%
同一時間，美股標普500指數約1350，今日報2924，升幅117%

2015年高位，CCL大概145，今日約190，升幅31%
同一時間，美股標普500指數約2100，今日報2924，升幅39%

其實任何一段時間入面
投資海外股票既回報都不比買樓低，仲少左香港政治風險，買樓仲要交差餉管理費各樣野饞食利潤

分25年payment, 唔一定要供足25年，
可以提早贖回。

慳咗租樓錢已經差好遠

我唔介意樓價上落

希望社會可以爭取到公義

如果樓價下跌可以多d人上到車，咁係好事

而且如果落多d可以用伴侶名買多層

因為供應真係巿
未來供應會減少
除非香港冇晒人

有呢啲業主post出現姐係場運動準備尾聲

樓價只會gogogo

04年買落果d好多都供完
自住樓唔怕跌
出租樓最多減一兩成租
影響唔大,攬炒都無有怕

係會升返呀, 用幾耐之嘛, 未升返個段時間你會唔會跳樓之嘛
下下都話「會升返」咁經濟學家研究乜Business Cycle

酒店都係100蚊晚
無人再做租租

我都供緊
一路都支持💪🏻
跌都係賬面
數字野
同銀行既錢一樣
一日唔駛左佢
都係得個睇字

其實第二間屋都有首期係度
佢如果跌
咪買多間🤭

除非你住租深圳樓住唔係都要硬食香港樓市

自住樓唔驚，股票唔見左差不多6位數都未驚，最重要係成果

完全正確
實際上係冇跌過
望下新樓仲咁熱就知

要樓價跌？除非起樓速度快過中共印錢速度.....

樓又供完，等跌買多層，請問有咩要驚？

講到攬炒完 經濟差 自己一定唔會比公司開刀咁

再黎經濟衰退 就唔會咁快復甦到

全世界qe咁耐，又減過息，世界經濟只係扯少少又軟皮

大家唔肯砍掉重練，依家國國爭相減息止痛
歐盟最安全德國國債負利率
美國研究緊40，50年國債，而且有弱美元支持者trump
中國又間接減息，日元太強央行又諗緊計(已經負利率)

錢只會越黎越賤

樓始終有保值功能

屯門巴

無自由，你層樓都只不過係另一個監倉。有樓，唔介意攬炒。

好多業主都係黃。

2003 年好似試過最平8蚊一碗面, 但人工跌返去10K-12K (指而家搵緊20K 或以上的人士)

俾我係銀行, 都call 果班加按炒樓一開2果D 先

講就好多人有 cash 可以接貨
但係信心危機就係大量沽貨離場
越接越平.. 平到自己都成手危機
最後做埋沽個一個

果班就準備定幾皮野之後攪破產啦，幾年後又一條好漢

鋪主應該驚過業主

鬥長命姐

03年買落既樓
你諗一諗先再問呢個問題啦

樓價同經濟股市有關係咩